多謝利物浦送錢比我地阿仙奴買Lemar

順便清瘀血

再嘈我利買埋lemar

.

S_Kagawa.

雲加計準到

重新迷雲🤘🏼

入雲我信

當我冇講過

多謝

gchi

唔好推

老貓燒鬚

買到未

技術故障

係阿妓著幾號？
想印佢

21

有無佢拎住件波衫相？
驚印錯佢個名
同埋歐霸章幾錢？

阿仙奴今季咁霸氣，又買利馬又踢霸氣杯，不如改名叫霸仙奴